## Multicontenedor para Scada-LTS

### Introducción

Confección de una estructura multicontenedor para Scada-LTS así como de
guiones varios para lanzar varias instancias según se van añadiendo distintos
Scadas.

